求推薦番茄汁

之前飲開呢隻 想試下第二隻牌子
有冇人可以推薦下

成支heinz 啪

金寶 百佳好似已經冇得賣

俾狗飲

我喜歡用蕃茄汁煮牛肉，七成熟，你喜歡幾多成熟? What degree of steak doneness do you prefer: Blue or extra-rare, rare, medium rare, medium, medium well or well done? I personally prefer medium well while my cousin's husband prefers blue.